點解而家啲女咁鍾意紋身？

近排見周街都係🤔

巴閉囉 英雄主意 疊馬

印水紙下話 ?

我都諗緊會唔會係咁

yes
呢兩年好多公司都有出紋身印水紙
又平幾十蚊一張有排玩